今日林鄭跪低，我地終於贏左收工

收你老母
佢既政治過失，點解可以唔洗負責，點解一句: 哦，sorry囉 就當無事發生

如果因為攰，想休息下。因為情緒低落，想放鬆下。
可以，但一定一定要記得我地既初衷係不撒不散

唔可以因為一兩句政治語言，忘記初衷、忘記被捕義士、忘記制度暴力、忘記黑警濫權、忘記我地既尊嚴同自由俾人一直俾人剝削。

一地兩檢、國教、普教中、dq、高鐵、明日大嶼、功能組別、831、150個、布袋彈、催眠彈、爆頭、打記者、中信、魚蛋、暗角七警、剪布、直上大會、無number

一次又一次既忘記等同一次又一次咁縱容當權者既惡行。幾位烈士犧牲自己生命，為左咩？為左要我地唔好忘記香港人仲未爭取到任何嘢啊！

五大訴求
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」

如果你想而家離場，
諗下義士被捕，受盡屈辱既48個鐘
諗下學生不惜放棄大好前途，上街抗爭
諗下烈士犧牲性命，為我地流既血
諗下克警點樣濫用權力，打傷人可以乜事都無
諗下個政權從來高高在上，無理過你既聲音

就算民主既道路係幾漫長而艱苦，充滿幾多汗水同鮮血
我一定會行到底啊屌你

不撒不散

點解咁撚鍾意打個撒字

收你老母

係撤！sor